{
  "text": {
    "title": "Boubou",
    "content": [
      "Boubou est un canari.",
      "Il est jaune.",
      "Boubou aime bien sa cage.",
      "Parfois, il peut sortir.",
      "Cathy aime Boubou.",
      "Sa grand-maman lui a donné Boubou.",
      "Cathy lui donne des grains.",
      "Cathy aime entendre Boubou chanter."
    ]
  },
  "questions": [
    {
      "type": "trueFalse",
      "question": "Boubou est un canari.",
      "correctAnswer": true
    },
    {
      "type": "trueFalse",
      "question": "Boubou est rouge.",
      "correctAnswer": false
    },
    {
      "type": "trueFalse",
      "question": "Cathy aime Boubou.",
      "correctAnswer": true
    },
    {
      "type": "trueFalse",
      "question": "Boubou n'aime pas sa cage.",
      "correctAnswer": false
    },
    {
      "type": "trueFalse",
      "question": "Cathy a reçu Boubou de sa grand-maman.",
      "correctAnswer": true
    },
    {
      "type": "multipleChoice",
      "question": "Quelle couleur est Boubou ?",
      "choices": ["Jaune", "Bleu"],
      "correctAnswer": "Jaune"
    },
    {
      "type": "multipleChoice",
      "question": "Qui donne des grains à Boubou ?",
      "choices": ["Cathy", "Sa grand-mam"],
      "correctAnswer": "Cathy"
    },
    {
      "type": "multipleChoice",
      "question": "Quand Boubou peut-il sortir ?",
      "choices": ["Quand il veut", "Parfois"],
      "correctAnswer": "Parfois"
    },
    {
      "type": "multipleChoice",
      "question": "Qui aime entendre Boubou chanter ?",
      "choices": ["Cathy", "Boubou"],
      "correctAnswer": "Cathy"
    },
    {
      "type": "multipleChoice",
      "question": "Quel animal est Boubou ?",
      "choices": ["Un canari", "Un chien"],
      "correctAnswer": "Un canari"
    },
    {
      "type": "shortAnswer",
      "question": "Quel est le nom du canari ?",
      "correctAnswer": "Boubou"
    },
    {
      "type": "shortAnswer",
      "question": "De qui Cathy a-t-elle reçu Boubou ?",
      "correctAnswer": "Sa grand-maman"
    },
    {
      "type": "shortAnswer",
      "question": "Quelle nourriture Cathy donne-t-elle à Boubou ?",
      "correctAnswer": "Des grains"
    },
    {
      "type": "shortAnswer",
      "question": "De quelle couleur est Boubou ?",
      "correctAnswer": "Jaune"
    },
    {
      "type": "shortAnswer",
      "question": "Qu'est-ce que Cathy aime faire avec Boubou ?",
      "correctAnswer": "Entendre chanter"
    }
  ]
}
